市區放煙花個d係新移民？

香港人咁怕犯法一定唔會放，支那人要將鄉下傳統帶過黎所以一定係佢地放，捉到就話自己唔識香港法律

推